[民主黨 又發功] 涂 謹 申 : 沒 有 見 到 任 何 跡 象 顯 示 武 警 在 港 採 取 執 法 行 動

路透社引述外交消息指，在去年香港反送中運動期間，中國武警曾經參與香港警方的前線工作（joined Hong Kong police on the frontlines），到現場觀察抗爭運動。消息指，香港警方曾經帶武警監視抗爭者及其戰術，以加深對香港局勢的了解。

路透社引述外交官估計，曾經到香港的武警多達 4,000 人。報道亦引述民主黨立法會議員涂謹申稱，留意到有香港警察帶武警走上前線，似乎是為了擔任觀察的工作。報道指涂謹申及外交官員消息，都沒有見到任何跡象顯示武警在港採取執法行動，或是執行觀察以外的工作。

中國國防部回覆路透社查詢時，稱武警部隊並沒有進駐香港。而香港警務處發言人亦否認報道，稱沒有任何內地執法部門曾經到訪或進行觀察。國務院新聞辦公室及中聯辦皆沒有回應事件。

報道引述多個外交消息指，解放軍駐港部隊去年亦擴充至 12,000 人。武警雖然與解放軍共用設施，但擁有自己的車輛，包括是兩棲裝甲運兵車及推土機等。

去年 9 月，路透社已引述外國使節消息指，駐港解放軍人數倍增，駐港解放軍具有防暴配備，使節形容行動是「解放軍在港有史以來最大規模集結」。報道亦指武警混入其中，相信北京鎮壓香港示威將會派遣武警打頭陣。

涂謹申
你話冇證據證明但有片段見到令人懷疑都正常
咩叫 '都沒有見到任何跡象顯示武警在港採取執法行動，或是執行觀察以外的工作'
DLLM民主黨

涂謹申說，「我留意到香港警員帶中國保安部隊到示威前線，顯然扮演觀察角色」，有理由相信中國部隊包括駐守香港的武警。該名要求保持匿名的外交官也說，香港警員曾陪同中國武警到前線。

中國國防部回應路透社提問時說，武警並未在香港駐守，香港警方發言人則說他們「強調沒有任何內地執法機關的成員進行這種訪問或觀察」。國務院新聞辦公室和香港中聯辦都未回應提問。

蘋果日報係咪報啲唔報啲

佢咁講先聰明呀，表面上幫政府說話，但認同咗有武警上前線

樓主，泛民係呢到唔屌得架，我掩護你，走先

曲直難分

報道亦引述民主黨立法會議員涂謹申稱，留意到有香港警察帶武警走上前線，似乎是為了擔任觀察的工作。報道指涂謹申及外交官員消息，都沒有見到任何跡象顯示武警在港採取執法行動，或是執行觀察以外的工作。

雖然咁講冇錯
但係睇得出泛民嘅維穩心

自己PIN 自己啦

你盲撚左？

報道指涂謹申及外交官員消息，都沒有見到任何跡象顯示武警在港採取執法行動，或是執行觀察以外的工作。

全世界都有片見到有前線警員操流利大陸口音普通話
咩叫 都沒有見到任何跡象顯示武警在港採取執法行動，或是執行觀察以外的工作 ？？

ching你炒撚咗車，有咩心得

泛民唔屌得架，快走！

你老母閪就炒車

民主黨D老野真係戇鳩鳩, 反送中呢半年大家都睇到政府黑警有幾咁無賴同埋用大話去撚人, 你仲要去幫佢講說話!! 對付無賴梗係謊言對謊言,增加大家唔信任致對立啦

報道亦引述民主黨立法會議員涂謹申稱，留意到有香港警察帶武警走上前線，似乎是為了擔任觀察的工作。報道指涂謹申及外交官員消息，都沒有見到任何跡象顯示武警在港採取執法行動，或是執行觀察以外的工作。
閱讀理解fail

用腦睇下先啦，唔好做豬隊友好唔好，人吊你又吊

報道亦引述民主黨立法會議員涂謹申稱，留意到有香港警察帶武警走上前線，似乎是為了擔任觀察的工作。報道指涂謹申及外交官員消息，都沒有見到任何跡象顯示武警在港採取執法行動，或是執行觀察以外的工作。

點呀你，貼D唔貼D，玩乜鳩？

highlight以外就夠啦
佢哋睇唔到以外啫

唔知邊個閱讀理解fail呢

佢成個說法係：

涂謹申：係有冇武警上前觀察吓，但除左上前線觀察吓外，唔見有跡象有做其他野wor 例如執法。

之前D片有前線警察操流利大陸口音普通話係乜離？
咁唔係令人懷疑有大陸武警執法？

唔係要你涂謹申直接話有證據證明係有武警執法

但正常人見到都會懷疑啦

咁你涂謹申係咪應該話「雖然未有證據證明有武警執法，但有跡象好令人懷疑」呢？

咩叫「都沒有見到任何跡象顯示武警在港採取執法行動，或是執行觀察以外的工作。」

如果涂謹申唔係咁講即係路透社屈佢，咁即係路透社真係屈你/誤解

唔執法齋觀察

好多一係閱讀理解零分嘅人

一係泛民打手

鬼係佢講咩
呢個係立場綜合篇報導之後寫嘅結論黎

佢觀乜撚嘢察？有邊次行動呢條撚樣有上前？係都許智勇出聲喇 幾撚時到佢呢啲泛民人瑞出嚟講嘢